高雄市長補選 民進黨陳其邁以逾7成得票當選

在台灣，高雄市長補選投票結束。

選舉委員會公布，民進黨候選人陳其邁以超過67萬票當選，得票率超過7成。

國民黨李眉蓁承認落敗，呼籲支持者給予陳其邁機會帶領高雄，又說市議會未來會繼續監督市長的工作。

柯P：一黨專政